三十歲男仲係A0可以點算

speed dating

做魔法師

思想訓練

jump

衰咩先

溝女失敗過幾多次？

等睇話女人除左西重有其他好處

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁嘅廢人

唔好咁揀擇，愛情嘅野主要睇大家夾唔夾
男又好，女又好，夾咪一齊試吓

30歲a0證明你份人幾老實認真
我覺得返下教會 做義工 會有幫助
利申27a0 共勉之

賢者

少年他日必成大器
利申31a0

a0有咩問題？

27a0

切柒

咩原因先

三十歲會唔會太誇張....
利申 A0